呀朗幾時撈埋曲奇餅

葡萄牙藍罐曲奇 係人都聽過la

未食過

好耐了